終極陰謀論 之 林奠

經過左咁多個月嘅反抗
我依家開始覺得我7月講笑咁講嘅野有可能係真
事源7月頭同屋企人討論緊呢件事
講到其實中共一路都玩緊滲透呢招
由教育到社會各行各業
其實都有唔少係大陸人
(如果唔係每日150人落嚟做乜鳩)
其實講真眼見好多人都開始俾大陸同化
尤其是年輕一代（00後）
用同講多左大陸用嘅用語
多左好多人上大陸玩
用多左國貨同大陸app
睇多左好多大陸節目
其實中共本身已經好成功咁慢慢同化緊香港人
點解林奠條柒婆要無啦啦推條例出嚟
一係佢就真係on9嘅想做啲成績
一係就佢先係真真正正收左美國錢
係呢個咁激烈嘅貿易戰嘅同時
幫美國搞亂中國，加強美國手上籌碼
當然7月果陣咁講係講笑咁講
但呢近排令我諗番起呢樣野
林奠好可能真係港獨之母
An9yway啦 希望黑警死全家
然後光復香港

林奠係鬼
林奠傻閪咋咪諗咁多

Btw各位可以的話不推文please
熱門留番啲重要posts

大家討論一下

推十下我就不推文

831

721

係咪我諗太多

林奠係土生土長香港人

見到香港開始大陸化又唔可以係體制內做嘢

所以先要用條法例令香港人醒覺

唔洗咁多陰謀論
主因只係佢政治0分，考試滿分
永遠唔會聽人講，交比下屬嘅野會ban晒自己做返

你唔係第一個甘諗嘅人，好希望最後林奠反轉。

FF 下好啦，唔好當真。

如果政治0分又無咩可能爬到上呢個位
除非有人推波助瀾？

會係一個好好嘅劇本

希望佢真係

之前唔係踢爆左佢一九八幾年已經加入左共產黨既

成個政府都係高分低能